[CSGO] 放刀

$1300

報左警

唔該哂

$13000 want

憨鳩仔，而家講緊打機攞現實例子嚟做比較，你柒唔撚柒啲呀？家下洗果少少錢落遊戲度娛樂自己，比自己開心下都唔撚得呀唔通？正柒碌，人地係遊戲台開post，咁撚樣都要疾鳩人
Btw 幫推 把刀幾靚

我都唔明點解d槍刀skin會咁貴 係幾靚既 但係唔值囉

你咁燥做咩 eq咁低

巴打我加咗你Steam傾

130$ok